朗迷興用假資料真係過左火，我代表朗迷向一眾美斯迷道歉。

好老實，我今朝同好多人一樣，俾個巴打昆左，都信以為真
但點知俾人踢爆左，身為朗迷都覺得好冇面。好撚柒。
我真係覺得果幾位員玩大左。
搞到今日花朗迷係度嘈成日。

我代表朗迷，向美斯迷道歉。
我唔求你哋原諒
但希望可以平息朗花紛爭。
我見到你地不停拿C朗來屌，真係好傷心。
明明係公認世二球星，因為幾粒老鼠屎用假圖，畀你哋講到地底泥咁樣。
果幾個劣質朗迷，我真係屌你老母

支持

好啦原諒你啦，但好似無跟template喎

美斯迷玩假圖真係過左火，我代表美斯迷向一眾朗迷道歉。

佢跟呢個

樓主小心被人話小氣

He subsequently became United's first Ballon d'Or winner since George Best in 1968,[96] and the first Premier League player to be named the FIFA World Player of the Year.

賤種們柒晒啊？之前唔係好串既咩廢西

唔知呢位朗迷又點樣串你地小花呢？一竹桿打曬成條船又係咪叫盲反？

前兩日夠屈9我啦，唔見你出聲？

我咁得閒唔返工係屋企mon體育台po咩，淨係想講我地朗迷的確有盲反都有理性，唔好係咪都賤種前後

的確除左個爭勝心，技術上係輸美斯既

而且金球呢單野的確係個位朗迷柒左，但你又唔好淨係cap一條友留言黎屌鬼
呢位會員解畫又唔cap？無謂為吵贏而吵啊，其實好多朗迷真係同意美斯係勁到仆街

金球不嬲唔係世足，係十年前先開始merge做同一個獎。近兩年又分翻家

有時候我都會覺得c朗係好唔成熟，由其係後生個時好串柒柒，球品上不太好，做好多野好冇風度，但都係想贏場波姐，巴塞都有呢啲事啦係咪先？
呢家強姦案理性啲睇，c朗衰咸濕，條女又貪錢，又係咪真係需要講到咁難聽先，我明係朗迷同花迷既爭執先搞到講野咁難聽，但冇必要吵到狗咬狗啊。
我相信如果可以同一隊踢波，大家會好開心先，一定係屈機先，只係大家禁啱係對立面，呢家都去左祖記啦，不如欣賞埋兩位絕代雙驕唔多既職業生涯啦

都係，話時話，岩岩睇到兩個人職業生涯既入球數都過六百，如果同一隊，真係咩盃都掃曬

教練係施丹的話應該可以平衡到兩個人既
不過我覺得會係1個點多啲，始終美斯全面啲，如果要放曬兩個落場，最大效益應該係咁做

ON9
咁都叫假
呢D最多係記錯,阿豬阿狗有少少記憶既除時會知係錯
大把人會知,要查係GOOGLE一搵就搵到
點同8.4同6.9
兩個都係老作, 仲要唔知咩黎,你估咁易查證呀
兩個都係無中生有,牙朗起碼都真係有金球,唔係唯一
花迷又老屈埋對手,吹自己都算,又難查證分分中踢爆唔到
owan有金球,唔使利撚,大把人都踢得爆我啦,假資料

老作？
8.4係我貼錯
6.9係Fotmob嘅rating

我貼錯嗰陣咪又俾阿pat屈

屌你同兩邊網on9
同一網一個係老作,一個係7.2
你用第個網唔同評分比較,兩者選其低
不如用你個評分仲好啦
10分花,1分朗咪得

你問下你手足邊個屈人先啦？

我本身體fotmob咪貼fotmob囉，有錯呀？
人地有提子嗰場rating，無阿根廷嘅rating，我咪上FB揾囉，好啦到我貼錯，咪成班賤種狗屈9我囉，我還手咋，問下你手足邊個玩先啦

你比人做時要人去負責，咁之前呢？再之前呢？唔好咁幼稚啦，所有野都企係自己到諗，大家都係為啖氣去吵交，我唔信你比人屈前冇笑尻過朗迷，冇屌尻過朗迷。

我出錯po圖就要開po屌，你手足講錯野被人屌就我幼稚。JM9呀依家，依家同你兩兄弟呀要就住你感受呀？

賤種唔敢面對？唔過兩頁？食屎啦你死賤種